今日無人自殺？

之前好似爆左quota ，依家要排隊

你自殺未

我出rip多

你自殺會唔會寫遺書？

機會嚟喇飛雲

應該不會,我自殺只會因為世界太無聊,無事可寫不會寫遺書